《Apex Legend》討論區 #18

no ppl open post
no ppl play

屌，啱啱開咗

用呢個啦，自推

Sor令你誤中1001
見到入左了 thx

Lm